物資收集站唔好再亂咁爬山啦

你哋咩都冇就去搞
係咪想俾狗逗撚囇啲物資啊！
你估真係有起事上嚟，出公海幾句就有人疊馬咩
咪ON9啦